有冇iphone xs用家用social media鏡頭會zoom大咗

用親Instagram/snapchat/fb
個鏡頭影相都會zoom大咗幾倍
完全影唔到成個樣
有冇人都係咁
究竟係xs問題定social media未update？
但已經唔係出咗冇幾耐既事

我ip6s+都係咁

pish